派5000其實係獎勵唔抗疫既人

呢5000係獎勵比班叫雞，飲酒，聚會既Mk，垃圾，藍絲廢佬。

你地班良好市民，慢慢認真抗疫。

恐懼撚滋咁多酒精 到頭來乜都無

認真抗疫既市民乜都無，口罩都唔帶，又叫雞又聚會感染既反而有5000

係獎勵去叫雞既人

$5000 叫雞津貼
廢老終於有錢叫hg

can not fucking agree anymore

政府突然開竅

確診俾你5000
check 返你之前隱瞞病情，沒收5000, 再罰款2000

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

正確，駁唔到